721 白衫 入站打人 727 速龍入站打人

勾結到咁

下次
林鄭入黎打人

報消防救護

721 鄉黑警合作 無差別造成45傷 727 無街坊被示威者誤傷

同一樣既係

兩日記者都被鄉黑警合作打傷

兩日元朗站都有人被白衫人同速龍扑傷

中文差，呢啲係咪叫相映成趣？

班狗突然入站打 打到爆頭 live 左出街
見爆頭之後就縮 個感覺好奇怪
可能因為 CCTVB 出左街 爆頭果段

一般班狗打完 一個人 之後係會撳住果個人
之後 拉走 被打爆頭 呢個 就竟然散開 唔上前搞阿叔
好大可能係知 仆街 打重手左
但.......我覺得好撚怪 班狗入站打人 到底個動機係乜
佢地一路都當兄弟仇人 但都唔會咁on9 入去打 打完又退架

另外 點解要衝去記者前面打 ? 大把人冇鏡頭映到 冇理由咁on9 去班記者面前打
到底有乜居心

到底係咪有人 想搞777

理性分析下